{
  "Go to Google Books": "Google 도서가로 이동",
  "Page created: ": "페이지가 생성됨: ",
  "Failed to create page: ": "페이지를 만들지 못했습니다. ",
  "Book": "책",
  "Page already exists": "페이지가 이미 존재합니다.",
  "No search results found": "검색 결과를 찾을 수 없습니다.",
  "Number of existing pages": "기존 페이지 수",
  "Number of pages not found": "찾을 수 없는 페이지 수",
  "Enable: Save image files to assets": "사용: 자산에 이미지 파일 저장",
  "Save cover images retrieved from the API to assets.": "API에서 검색된 표지 이미지를 자산에 저장합니다.",
  "Google Books API Book Search": "Google Books API 도서 검색",
  "Search by Title": "제목으로 검색",
  "Enter keywords": "키워드 입력",
  "Search by Author": "작성자로 검색",
  "Search by ISBN": "ISBN으로 검색",
  "10 or 13 digits": "10자리 또는 13자리 숫자",
  "Close": "닫다",
  "Option: Bulk Create": "옵션: 대량 생성",
  "Enter ISBN codes separated by line breaks": "ISBN 코드를 줄 바꿈으로 구분하여 입력합니다.",
  "Book Cover": "책 표지",
  "Select Button": "선택 버튼",
  "Title": "타이틀",
  "Author": "저자",
  "Publisher": "게시자",
  "Publication Date": "출판일",
  "(estimated)": "(추정)",
  "Search Results": "검색 결과",
  "Click the ○ on the left to create a page in Logseq. <small>(Click the title to open the Google Books product page)</small>": "왼쪽의 ○를 클릭하여 Logseq에 페이지를 생성합니다. <small>(제목을 클릭하면 Google 도서 제품 페이지가 열립니다.)</small>",
  "Processing (Batch create by ISBN codes)": "처리(ISBN 코드별 일괄 생성)",
  "Processing completed.": "처리가 완료되었습니다.",
  "Do you want to continue?": "계속하시겠습니까?",
  "Create a new page.": "새 페이지를 만듭니다.",
  "Cancelled": "취소"
}